除左唐x樓 仲有咩cafe中過伏?

有冇巴打試過咩cafe好似最緊單野咁 覺得係黑店?
又有冇分法分辨到一間cafe係咪黑店?

最近想試下去Nardo's cafe 同 呼吸cafe 揀一間
有冇巴打去過覺得邊間好d 最緊要係咪黑店

Cafe de carol

根本9成樓上cafe都係伏，又貴又唔好食

我都覺 試過兩三間都唔掂
係想問下有冇人試過我講個兩間 廢時又中伏

中非打？

呼吸食過，野飲都可以接受，野食就不了